救命！我有朋友中咗毒

“深圳中毒” 我都係第一次聽點救佢？

屌 垃圾五毛出埋啲咁既屎忽野

ig share呢啲post 既人係咪已經中毒太深？
救唔返？

痴撚線 香港有世界第一菜系唔食 反而去吹奏垃圾麻辣 一滴香
返你老母咩 出境旅遊黎架 你係返就死返去支那住啦

係 幫佢買定位 遲早食物中毒仙遊

支那人

我中咗7 放假寧願唔出街 算唔算中咗深圳毒

真係貼錢都唔想去
就算公司包酒店同開支 一做完野都係返香港食同訓算

返大陸叫雞就真

捍衛香港 終局之戰
反對修訂逃犯條例

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

終於明白點解我冇乜朋友
呢啲朋友我寧願唔要

嗱 中毒吖

返d要編更既工已經知幾低層次
下等人鍾意去低等地方有咩中唔中毒
垃圾唔去垃圾站去得邊度?

見到個ig ac名咁樣都仲要follow/share
已經救唔返㗎喇

回鄉證過左期成10年

支那情花毒

咁醫生都真係幾低層次

返大陸食野係可以...
不過唔係深圳囉...
順德先係大把好野食

返大陸唔揼骨？

搬去深圳啦咁